Rm手足開post未？

重要時刻爆左post

仲有好多嘢講

池石鎮真係臭手
開第一個post就搞單咁大鑊既野
第二個post直頭摺埋rm

佢係舊登開左好耐啦 超過兩年
第二代定第三代開POST者

屌你老母咩

新連仔算喇